[突發]我執到隻貓

今日經過村口聽到喵喵聲
行埋去點知係隻貓b
第一下已經同我玩勁痴身
估計係人地dum出黎
依家已經執左返屋企
餵左之前隻貓d糧俾佢食
同埋狂飲水
岩岩幫佢沖完涼 發現頸後面有撻結焦
有d位無毛
我自己好想養同埋帶佢睇醫生
不過屋企人極力反對
有無人肯收養佢

Tg:

好Q

會唔會有機會有皮膚病？
同埋有冇人知係咩品種？

睇下有冇蚤

樓主隻腳
利申Jed

我想養
利申有經驗

有意收養

有意收養
利申 有經驗 有曬窗網 樓主可以放心

似係溝左名種貓
樓主要小心d乞衣出黎乞貓

plz tg me

應該有主人,過幾日睇下有冇人尋貓
咪比班乞衣

家中有一8個月英短仔
想搵貓伴
已裝窗網
如有需要可家訪
謝謝 請tg

好可愛 想養多隻貓同我隻死港女一齊玩
不過你同佢咁有緣 最好就你可以收養佢

屋企養老虎，想要隻貓做食糧，100蚊收

我都覺
好耐以前執過隻好可愛好痴人
但屋企人唔俾養 俾咗朋友
到依家都好掛住佢
之後又執到 我拎咗返屋企 呀媽本身反對
依家錫到隻貓燶
好後悔嗰陣唔自己養

戇鳩橙貓 新主人請你一定要好好對佢

好可愛

貓貓而家點

啲毛咁特別, 可能混左種

佢似俾人棄養同埋虐待
d鬚攣曬 好似俾人燒過咁
指甲剪到勁入 同埋有血
打算帶佢睇獸醫 醫好佢先
同埋想問細貓係咪唔會見到條撚
我淨係見到佢個噹噹

先斬後奏自己養啦，如果一切正常的話過幾個月你屋企人就會錫隻貓多過錫你，除非你屋企人真係好憎寵物

其實我係同女朋友執到
本身我自己都諗住收養佢 但屋企人反對
我女朋友依家心郁郁想養左佢 但佢屋企都唔比
佢諗住先斬後奏 見好多屋企人都開頭唔比但後尾錫到隻寵物燶

好撚多寵物乞衣🤣🤣🤣👍🏿

貓貓依家暫時係我屋企
岩岩餵飽佢先出門口
係咁周圍跳 捐黎捐去

我屋企十年前都執左隻貓，初初老母話唔可以養，而家變左做貓奴

我都係本身唔比 但而家最錫佢就係呀爸呀媽 貓搵到個好主人就好啦

好似溝左捲毛貓
捲毛好撚貴

真係痴撚線
好多傻鳩見人養佢又想養
又要貪免費
同支那狗一樣品格
Cheap撚到

死都唔俾佢地 係養都要睇下咩人
唔想隻貓再俾人虐待

其實完全唔知係咩品種

個樣似名種貓，好細個，稚氣未消咁款，隨時未夠一歲?
未必係被人虐待，流浪貓週身傷好「正常」 佢重要咁細個
如果被虐待過應該會怕人，無理由會喵你求助

見你話係村口，我估係村屋有人養家貓大左肚生左B，
湊到大左後太煩被掉出街或貓B 好奇心重，平日無鎖實門窗自己走出街走失左

佢個樣似係流浪左一排，可能好幾日都揾唔到野食(細隻唔夠其他街貓爭)，所以喵喵叫想揾老母/揾人幫
快D 帶佢睇醫生睇下有無寄生虫果D

可以就盡量自己養啦, 咁有緣
D老豆老母會屌既原因不外
1. 貓狗好臭
2. 照顧好麻煩
你同屋企人講，話掉出去會死架，你揾緊人接手，期間自己養住先
盡量唔好煩到佢地老人家自己照顧佢
通常D 貓會識做走去冧D 老人家，玩就有得佢地玩，照顧就唔洗佢地二老照顧，
到時佢地都變埋貓奴會叫你死開唔好煩貓貓

混咗名種 好可愛 bb樣
樓主要好好對佢呀

好cute 啊
好想養埋

我絕對唔係果種人
之前搵過貓義工領養唐貓
義工家訪過都揀左我地做第一選擇
不過因為隻唐貓會追打我隻仔
所以先放棄領養

如果你地冇辦法收養貓貓
歡迎聯絡我
如有需要家訪 之後跟進情況
或者夾到時間 不定期探貓貓都ok

附上囝圖一張

樓主最好同女朋友夾下睇下可唔可以養
有幾個原因
1: 因為貓其實都好情緒化，佢岩岩比人遺棄，然後又好好彩遇到你同你女朋友，隔一排當佢習慣左，又轉手比第二個 佢可以會以為你地唔要佢 （我搬屋執野我隻貓都會唔開心 ，係梳化底）
2:如果比人既話最好當然有經驗，但如家中有貓，到時兩隻又未必夾到，又係一個問題
3: 遇上你地都算係緣啦，好好珍惜

最好哀心祝福樓主同樓主女朋友永遠幸福，多謝你地救左佢

貼街招搵下主人先啦

我都係睇到呆左 咁撚多人乞貓

情況點

有無檢查下

男朋友返緊學我代佢覆post
今朝帶左隻貓去睇SPCA獸醫 流動車個隻
佢話身體冇咩大礙同埋話佢得兩個月check唔到啲咩
好快睇完好似呃錢咁
但貓貓有流眼水鼻水打乞痴佢都話冇咩病
約左兩個禮拜後再睇
同埋比左啲藥我地
餵藥要親手塞落佢喉嚨 試左幾次都fail
之後帶左佢返我屋企
食飽飽 飲埋水
依家好舒服咁訓緊晏教

另外想問貓b成日咕咕聲係咪正常 佢訓教個陣都冇時係咁

咕咕聲即係好舒服咁

咕咕=開心

但佢長期都咕咕
同埋有冇人知點解佢隻眼會咁 有啲黑色野抹唔甩
腳仔都係

好Ｑ正Ｖ

好想養

訓到咁撚樣

睇黎你地走唔甩架啦
疊埋心水諗點說掂屋企人啦

咕咕=煲水聲=好開心舒服

咁靚一定自己養, 唔好比人, 10000蚊都唔好賣

養啦屌 咁撚好愛

好撚得意呀

唔該真心想養貓嘅就正正經經領養啦
下下等人執貓俾你咩 仲有好多貓等緊人領養㗎

支持樓主同女朋友 貓仔同你地有緣 收養佢啦

張期咕咕，有機會會係上呼吸道感染，留意下眼及鼻有冇物，我個女初初反到嚟都係咁，睇完醫生食完藥冇事

有冇分泌物

幾日唔埋又有人執到貓。屌 真定假

lm

係天意啊

啲cm好貓義工feel
樓主自己養啦，隻貓搵到你係緣份嚟

先斬後奏有用 我都係 初頭同屋企人嗌曬交日日嘈
而家反而屌我比唔比得佢食得好味啲
因為咁我成功養左隻可愛既囡囡

粉紅色

如果check清楚唔係走失就自己養啦，咁有緣

樓主加油
我愛樓主

自己養啦 信左你又比人貓貓會唔開心

收皮啦你

眼屎嚟

利伸 養咗十幾年狗

抹唔甩好大機會有少少病
餵藥係難架啦
你將啲藥整細粒啲放入喉嚨迫佢吞

如果隻貓仲係好活潑，有胃口食野，唔係柯爛屎，應該都冇乜大問題。樓主比心機好好照顧佢

好靚女

可能係污糟，試下用蝨梳梳下啲毛，比較易梳走污糟野，順便睇埋有冇蝨，有就清埋佢。

或者可以用寵物濕紙巾輕力抺下，應該係啲眼屎耐左冇清好難抺，我個隻都係咁

隻貓勁得意 樓主自己養埋啦
平時啲普通貓就勁少人話領養 依加呢隻勁靚仔似名種既就衝曬出黎

千祈咪撚畀貓義工

嘩屌 好撚靚

岩呀
咪撚俾啲乞貓撚

樓主一定要好好照顧隻貓
訓練佢成材

好小係連登見到隻貓覺得靚

好靚

有啊 就係眼鼻個位
醫生都有比藥我地
好難餵佢成日吐返出黎

好靚女啊
點解啲人會捨得唔要佢地

第一版已經成班乞衣出黎乞貓

屌
你睇下一post張圖都冇叫人收養已經勁多人想要
肯撚定有問題

千其唔好理個D tg 友

各位我決定左要養佢 比個好屋企佢啦
其實一早已經沈左船
係怕bb貓我冇經驗會養得唔好 加上屋企人反對
但我諗我同男朋友都係走唔甩架啦
希望先斬後奏有用

我隻兔仔之前又係有撻無啦啦結焦
過多兩個禮拜就走左
雖然我果隻成十歲
但樓主你都係快d帶佢睇醫生好

做得好
如果佢已經2個月其實唔難照顧
不過要狠心啲餵佢食藥！！
如果唔係唔會好返架
養左佢之後記得比好啲既罐頭同糧佢食
我相信佢咁cute 你屋企人一定會鍾意架

心

1. 同屋企人講話你揾緊人領養，你只係暫時託管咋 (減低屋企人反對心)
2. 有意無意暗示呢隻貓係名種，出面賣成皮一隻 (華人執到金貪心心理)
3. 盡量自己照顧唔好煩到屋企人(減低屋企人反對心)

之後D 貓/狗通常好醒咁去D 老人家面前賣萌，而D 老人家仔女返工返學又通常好悶.. 最後屋企人習慣左後就話揾唔到人要，自己養

應該混咗英短

佢呢隻應該唔係執掛
通常棄養嘅多數係唐貓
黃gum gum嗰啲

樓主加油
我屋企本身有兩隻貓都係唔俾養夾硬執返黎
而家我老母鍾意貓 鍾意到執到bb冇人收養就自己養
差唔多成廿隻了
廢事俾人屌 講明先
佢會用哂成份糧去俾錢帶佢地睇醫生同絕育
貓糧係買最好既生肉糧
屋企有個大花園 千幾呎 唔洗嘈冇位

唔係執架sorry
只係想講先斬後奏都幾有用
因為我朋友養狗都係咁
以前都唔係好信50/50 到我發生就

你做乜撚嘢事

樓主加油 貓貓遇到你真係好好彩

我上個月都執到隻貓b 老母一開頭狂鬧我 但係養左兩星期 已經日日放工狗沖入我房搵佢玩

好得意 樓主自己養返啦
我都係先斬後奏 已經養緊三隻

嘩屌 摩牙

上youtube睇下點餵藥，我都係咁學

Cute

養啦 我去你屋企玩。

點都要check
有皮膚病架
要打針

呢隻咩品種？

去寵物店買支餵藥棒
打開佢個口就一野推粒藥落喉嚨咁就唔會吐返出黎

見到訓覺個樣, 我心都軟埋

自己養左佢啦，自己鍾意就，呢d緣份黎

緣份
佢遇到你 你又遇到佢 佢又肯比你帶返屋企

最好自己養啦呢啲緣份嚟

好想睇 可唔可以

布偶貓

佢地好少廿隻聚埋
多數隻隻都有自己地盤
係同胎先fd啲
其他冬天先會幾隻幾隻咁一齊訓

一pat貓 好搞笑

冇咁凍果時佢哋會一碌碌並排咁訓
好似賣乳豬咁

more

真係好可愛

一碌碌

已經睇左醫生 兩星期後覆疹
岩岩買左餵藥器易餵好多
有冇人睇得出佢係咩種混咩種

其實屋企冇老人家爸爸媽媽都好開放
係老豆驚佢會抓爛結
同左佢地講要養 把口話唔好但其實唔係好抗拒個隻

一堆貓

第二張個身側哂
睇到我心漏病了

咁就更加快會接受

好得意！中間嗰隻好似夾到好辛苦
介唔介意分享下餵緊邊隻生肉糧
想幫屋企啲老板轉糧

有八方雲集食

佢隻腳仔醫生話係咪有癬？通常流浪貓仔好易有

我屋企有啲唔知咩品種貓
描述下希望幫到你
有隻黃色虎斑貓
但長毛(同胎既短毛普通家貓樣)
細個幾似你呢隻
重有隻玳瑁長毛貓
幾肯定佢老母係家貓
而佢身型同同胎都係普通貓咁
可能佢地只係本地既長毛貓
重有隻普通啡白貓係安哥拉混家貓
四肢會粗壯啲 頭大啲
毛比普通家貓長少少

樓主自己養定仲搵緊人養？

應該係呢隻
我老母佢一次買好撚多
好似係直接搵果間公司買
因為貓口太多 多到啲人以為佢做分銷
好似會平啲

頭幾次塞完入口
對佢鼻吹氣
佢會縮一縮，吞粒藥
可惜幾次之後吹極都冇反應
勁難餵

連登品流複雜 樓主搵人領養小心D
咁有緣自己養啦

屋企人反對既話有d難
利申 屋企人唔比我養

Thx
但除咗生肉糧 你哋有無餵真嘅生肉架
我見YouTube啲貓係特別鐘意食生肉
如果有，可唔可以分享下邊到入貨

冇 但有買魚(挑骨)同雞胸肉煮熟俾佢地食

但佢地會自己捉野味黎食
雀, 蛇, 老鼠
俾佢地出花園玩阻止唔到

本身有貓嗰啲就唔好衝岀嚟喇⋯⋯

樓主自己出post問有無人肯收養啲人先留tg都要被屌乞衣

貓義工死全家

agger 班人係咪上曬腦

想問下貓義工同愛協有冇關係?

貓義工應該好想要

愛協好似有得登記做愛義工

thx，我意思係，出面啲所謂貓義工，唔埋仆唔仆街好啦，都係拎到貓就俾愛協咁？

虫你老母臭化閪，你老母就真係生蟲

唔一定 有機會拎去群貓會或者自己處理

自己養啦,唔好比連登寵物乞衣啦
係一種緣份呀,哈利

屌你老母 俾八方雲集既野貓食 你係咪傻架

自己養啦！
九年前我同啲中同係中學執左隻貓返屋企養（佢地公屋養唔到）
我家人極力反對 又話敏感又話盛 差啲衝動到扔左隻貓
每次佢地屌我 我都同佢地講 「得架啦 我地會輪流養」
到最後隻貓一直係我屋企住到而家
而今日屋企總共有五隻貓
家人變哂貓奴

到我未

最近好多執貓post

養啦緣份黎

同我屋企隻異短有啲似

係啊 佢最鍾意麵線同泡菜餃

我都要調教我屋企人做貓奴

有病？個兜黎架

去下d村屋兜下咯

唔好意思大家
太心急留言無睇清楚

Check下係咪有人走失先啦
萬一人地走失既 比你拎左隻貓真係無陰公
我自己都有養貓 諗到如果自己隻貓唔見左實傷心死

bb貓係咪未食得呢啲住
日日比飯糧佢好似好dry咁

其實一路都見d frd養英短好得意
想自己養 點知就執到隻類似既
但我想問下英短係咪一定短毛架？
點解佢好似好長毛咁
自膠定先

*

個短鼻嘅蠢樣好似英短嘅樣

好想用隻手撚下佢個頭

英短啲貓厚過唐貓好多
一摸就分到 唐貓啲毛比較鞋
英短軟啲 同埋有layer

佢叫多多

試下用濕紙巾 bb用果啲

嗚啊 成個model咁

快啲幫你隻貓改個名 等佢健康啲果陣就可以做model！

好可愛
希望佢搵到個好人家

好得意呀
呢隻係咩品種？
都係係街執？

應該未食得住
你記得搵啲冇味精 冇防腐劑既乾糧俾佢食

我住村屋 問左有養貓既 都話無

死啦 無睇直接問個職員就買左

唔係啊
朋友啲貓生咗 俾咗隻我養
似英短混街貓

先斬後奏堅work 我當初都係咁 老母嫌煩
自己一手一腳湊 依家最錫貓就係兩老

不如開個ig定時up相

屋企一開波個個都話唔得架啦，
養養下錫隻貓仲多過錫你
除非屋企人對動物好反感或者敏感

屋企兩隻貓，一隻係老公同前女友係菜欄執返黎，
另一隻係有個好好心嘅姐姐俾，
希望你養到隻貓貓

樓主同女朋友都係好人
加油湊大貓仔呀

block撚曬啲乞衣

藍眼睛好靚

餵藥可以用零食包住比佢，或者罐頭肉包住，咁樣好易食

扮完樓主未？

係囉 同天下貓貓班友有咩分別
冇睇錯既話 樓主後尾自己都屌埋一份

屌你派腸做乜 睇下佢username 先啦盲撚

差唔多兩年之前我係街都執到隻虎紋 好瘦 個陣屋企已有一隻 呀媽唔太想養多隻 所以比朋友養 新手上路唐貓最適合依加都好健康快好咁成長

跟住1年前 老豆又係公司執到隻 佢跌落水桶 喵了成日都冇人接 我老豆就接佢返黎 開初呀媽都反感 不過慢慢就好鬼鍾意佢

知我邊個千奇唔好相認

我都自膠下先,我都怕講錯
英短唔太清楚,冇養,但之前去寵物店睇啲毛唔長。我屋企果隻係異短,加菲貓,雖然叫短毛,但比賽裏面納入長毛貓果邊(上網睇番黎),你果隻D毛長長地,條尾又粗,似似地混英短,異短之類
戴番頭盔

黑白個隻個樣好有英氣

我地執到個隻完全一樣症狀
眼角好多黑色眼屎
依家有餵藥器易餵好多

樓主呢隻貴野黎
慎選主人啊

利申：養緊4隻貓

點解突然間多左咁多人想收養隻貓 平時最多一兩個

以前住村屋 有2隻貓 怕老母少唔夠膽拎佢地番黎
而家有能力反抗老母 又遇唔到

不如你追下post先出嚟柒啦傻閪